想問下大家各大院校幾時先比人申請non jupas

小弟我有少少緊張，搵黎搵去D網站都見唔到日期
有無好心人可以幫下手

通常10月11月

一google就有過往時間參考，再遲一個月hkcc仲會po上網幫你整理曬。
已經唔係中學雞啦，自己俾心機做好準備啦